PRODUCE48集中屌柒區（4）慘過做洗腳婢

《曹婦與狗不得內進之PRODUCE48遺珠討論區》是韓國Mnet在2018年推出的選拔生存實境節目《Produce 48》撚鳩AKB48家族後，在2018年推出的屌柒mnet討論區。

除了曹柔理外,所有曾參與《Produce 48》的參加者和48G皆可在此討論

PRODUCE48 影片索引 (by: PTT)

PRODUCE48 練習生花名表

已經冇咩心情堆post 搵下邊到有akb應援團好過